# devops-netology
#Nikita Ivanov

# Каталог terraform и все файлы в нем
#**/.terraform/*

#игнорировать файлы с расширением .tfstate и .tfstate.*
#*.tfstate
#*.tfstate.*

# Лог файл поломок:)
#crash.log

# игнорировать все файлы с расширением .tfvars,
#*.tfvars

# Игнорировать файлы переопределения
#override.tf
#override.tf.json
#*_override.tf
#*_override.tf.json

# Включить файлы overide используя шаблон исключений
# !example_override.tf

# Включить файлы tfplan в игнорирование
#*tfplan*

# игнорировать файлы конфигурации консоли
.terraformrc
terraform.rc